分享點用$25 星巴黑現金巻換現金

相信大家有時會收到星巴黑$25 蚊現金巻, 有時係同事散水果時派, 有時係買野附送.

我就有以下經歷 --

同事或朋友送現金巻都係出於好意, 但係星巴黑消費就變左黑心, 咁點算呀??

(1) 某一日, 我就落去, 揀支果汁或手調飲品, 用現金巻俾錢, 餘額用八達通或現金俾

(2) 之後發現, 嘩!! 好撚難飲呀! 變左味呀! 要退呀!

(3) 跟住, 我就同店員講, 堅持退錢

(4) 我話唔退就打去hotline : 2101-1399 或者email: info@coffee-concepts.com 同老母公司: customerservice@starbucks.com

(5) 最後, 由於佢地唔可以出返同一張現金巻(因為已經有取消印), 佢地又唔會重新發出一張新的現金巻(因為expiry date 長左), 只有退回現金俾我囉

記得揀果汁或手調飲品呀, 因為佢地話冇機數, 佢地話好易做退回架!!

至於儲值咭, 日後再同大家分享經歷

今日又落雨！